（突發）岩先旺角有條拖喼阿叔比人兜頭扑左棍

咩事？ 佢係朗豪坊對面報警